有人打完針就死左，點解專家仲可以話無直接關係

真

最重要係回復經濟正常，死果少少人口咪當係成本囉
反正死果啲又唔係班官